有冇LIGHTNING頭耳機推介

今日唔撚見左IPHONE送個耳機
唔撚想再用佢個漏聲耳機 有冇咩好推介 最緊要唔好漏聲
錢就兩千蚊以內都OK

買條lightning to mmcx 線，幾十到幾百，有剩買到入耳

Rayz plus